신일숙(申一淑, 1961년1월 21일 ~ )은 대한민국의 만화가이다.
경북안동 출신.
1984년 《라이언의 왕녀》으로 데뷔를 하였으며, 대표작으로 《아르미안의 네딸들》, 《파라오의 연인》, 《리니지》 등이 있다.
현 한국여성만화가협회의 회장을 맡고 있다.
초판 발행일을 기준으로 작품을 나열한다.
단, 초판 발행일을 알 수 없는 것은 재판 발행일을 따른다.
